{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_011275",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "부귀농원 가족캠프"
    },
    "text": "富貴農園家族キャンプ (부귀농원 가족캠프)\\n\n全羅北道鎮安郡富貴面貴上路708-33\\n\nこんにちは。富貴農園の家族キャンプ場です。 長い間の準備期間の後、再びオープンすることになりました。 当キャンプ場はテントの横に駐車できるオートキャンプ場です。 当キャンプ場の前には川が流れており、後ろには山があり、天恵の背山臨水の地形を備えたキャンプ場です キャンプ中に最高レベルの施設と環境を満喫できるように準備し、各サイトの近くに電気施設と消火器が備えられています また、今回シャワールーム、流し台、トイレを新築することで付帯施設を最新化しました。 売店では、キャンプで必要な設備や簡単な食料品を販売しています。 全州市内からキャンプ場まで30分以内の距離に位置しているのでアクセスも良いです キャンプ場の前に位置する川では水泳ができ、カワニナ採集や漁など家族と一緒に時間を過ごせる環境が整っています これからも当キャンプ場はキャンプ場を訪れるキャンプ場のために、最高の施設及び休日の間ヒーリングできる環境を提供できるよう努力します ありがとうございます。&quot;「民間」で「直営」方法で運営しています。 '''一般キャンプ場'''をご利用いただけます。 周辺の自然環境としては「山、森、川」があり、「直営」方式で運営しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場の名前は何ですか？",
            "answer": "富貴農園家族キャンプ"
        },
        {
            "question": "キャンプ場はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "全羅北道鎮安郡富貴面貴上路708-33に位置しています"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の特徴は何ですか？",
            "answer": "キャンプ中に最高レベルの施設と環境を満喫できるように準備されており、川が流れ、後ろに山がある天恵の背山臨水の地形を備えています"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "シャワールーム、流し台、トイレがあります"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の周辺にはどんな自然環境がありますか？",
            "answer": "山、森、川があります"
        },
        {
            "question": "キャンプ場からのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "全州市内からキャンプ場まで30分以内の距離に位置しており、アクセスも良いです"
        },
        {
            "question": "売店では何が販売されていますか？",
            "answer": "キャンプで必要な設備や簡単な食料品が販売されています"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の前の川では何が楽しめますか？",
            "answer": "水泳ができ、カワニナ採集や漁など家族と一緒に時間を過ごせる環境が整っています"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の運営方法は何ですか？",
            "answer": "「民間」で「直営」方法で運営しています"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の利用方法は何ですか？",
            "answer": "一般キャンプ場としてご利用いただけます"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 334
    }
}